[巴打入]接唔接受到女朋友重過自己？

如題

睇幾高啦 如果條女180以上 重過我都接受到

睇下佢重係邊個位啦

會唔會係你自己太瘦太奀